無名無內容只記得一個場境

內容係女主角見到男主角好攰平時做野辛苦定點

之後女主角俾男主角去玩 仲同佢講可以偷食

唔記得係漫畫定日劇 之後女主角同fd講 俾個fd屌佢on9

果陣女主角先on99打俾去左旅行既男友